由越戰經驗看堅守大學校園

中大人連續兩日堅守校園，大致上力保不失。但嬲屌都要講句：根本唔應該守校園。

我100%明白中大校園對中大人的象徵意義。

但屌你，我地要贏，我地面對既係一個有史以來操縱最多資源既獨裁政權，根本無END GAME。或者可以講，呢場END GAME，預咗要打好多年。在火力不對等的情況下，劃地死守，係下策。

睇返越戰，美國要敗走，原因係越共「守得好」咩？
越共係根本無防守任何地方。

越共之難纏，在於一收埋武器，扮耕田，美軍就分唔出邊個係越共、邊個係農民。

大學校園有如越南農村，係越共匿埋、組織攻勢既基地，唔係一個要防守既要塞。
美軍要清掃越共，如果亂掃村，就會失去一般越南人民意。

你話唔守，黑警咪長驅直入？
咪俾佢入囉，一堆無人認領裝備，佢咬得你入？
佢亂咬，咬著內地生、有頭有面人物仔女，咪仲好。

你話中大係中大人既家，一定要守
我都係中大人，利益考慮之下，我寧願同學唔守
簡單一句：要贏，你認為大學變身為越南鄉村，抑或成為馬奇諾防線，邊樣贏面大？

拉

要贏就assassin's creed
我睇你係咪全家搬入安全屋/大灣區

同意

屌你老母 你咪撚玩啦 d狗仲會理民意咩 你唔好係度開埋d廢post

推

死守從來對遊擊方無著數

對面而家無穿無爛

呢壇嘢完咗後策略就係咁

咪撚推啦屌 五個月仲開民意post 你當我地on9定你係on9啊？

同意, 中大人對校園好深感情可以理解,但係太難守

魔警係會直接屠村，港共係睇民意嘅就唔會係今日咁。

下下都以走為上先搞到咁多人被人拉

個陣對手係美軍,而家係共產黨呀

佢今日可以無WARRANT走入私人地方
佢聽日一樣可以無WARRANT走入你屋企
每次都退 退無可退啦

戇鳩
你知唔知平時啲原料收係邊？

美國技術上可以炸爛成個越南，但現實中做唔到

中共技術上可以停鬼左香港每一家大學
但現實中做唔到

唔係叫大家唔反抗，
而係點先有較大贏面
黑警要攻，係一定攻得入
除左一個壯烈畫面，我地咩都得唔到
只有將大學校園化為越南鄉村
成為香港勇武學生安全匿埋既基地，
先至有較大贏面

我都同意
講好左要持續到聖誕新年
講好左要日頭出動夜晚周末休息
講好左不被捕不受傷不死守be water
敵進我退敵駐我擾敵疲我打敵退我追
唔明點解要搞到好似end game咁

可能要block晒引戰狗

呢一點係好同意

大學係唯一一個一出事，隔離個朋友會救你嘅地方，亦係最少藍絲嘅地方

亦係少數可以大量聚人嘅地方，商場雖然大，但係啲鋪唔會畀你用，但係大學教學樓同宿舍真係話用就用

如果大學畀警察佔咗，連收gear嘅地方都難搵

越共難纏因為有個北越支援佢呀，美國又無打過17度線

學下毛匪長征精神呀
香港人，加油！

問題就係，佢一入嚟就會拉人